
                      El principio prometía más, pero se va estropeando según se desarrolla. Sólo con decir que era otro cuaderno y cambiando el nombre de los personajes lo hubieran arreglado. Como no lo han hecho pues un 5/10
        
            